iphone x 個Mon 細過plus 機？

明明5.8>5.5

但兩部機拼埋 感覺plus 大d，尤其是看video………

買得x 都唔係一味追求鳩大架啦

好出奇啊睇spec啦

X長啲，Plus肥啲